%I musicisti disponibili sono:
%\begin{itemize}
%\end{itemize}
%I musicisti scritti in {\it corsivo} sono in forse.\\

\subsection{Tracce musicali ed effetti sonori}

\CreateRecordedMusic{gattoevolpe}{Il Gatto e la Volpe}{gattoevolpe}

\CreateMusic{limite}{Limite che non c'è}{Vendy \& Peter}

\CreateRecordedMusic{capitanuncino}{Capitan Hooke}{capitanhooke}

\CreateSoundEffect{tictac}{Ticchettio di orologio}{tictac}
\CreateRecordedMusic{relatore}{Il relatore come fa}{relatore}
\CreateRecordedMusic{cauchyhadamard}{Cauchy-Hadamard}{cauchyhadamard}

\CreateRecordedMusic{banachtarski2}{Banach-Tarski}{banachtarski2}
\CreateRecordedMusic{longlongman}{Long Long Man Song}{longlongman}

\CreateSoundEffect{tuono}{Tuono}{tuono}

\CreateRecordedMusic{wildpokemon}{Wild Pokémon Appears (8 bit)}{wildpokemon}

\CreateRecordedMusic{billiejean}{Billie Jean}{billiejean}

\CreateSoundEffect{giungla}{Suoni da giungla}{giungla}

\CreateSoundEffect{zanzanzan}{Zan Zan Zaaan}{zanzanzan}

\CreateSoundEffect{metal}{Metal}{metal}

\CreateRecordedMusic{indiani}{Indiani}{indiani}

\CreateRecordedMusic{got}{Game Of Thrones}{got}

\CreateRecordedMusic{intervallo}{Intervallo}{intervallo}

\CreateRecordedMusic{vizietto}{Vizietto}{vizietto}

\CreateRecordedMusic{spaziofrattale}{Spazio Frattale}{spaziofrattale}

\CreateRecordedMusic{jinglebells}{Jingle Bells}{jinglebells}

\CreateRecordedMusic{danubioblu}{Sul Bel Danubio Blu}{danubioblu}

\CreateRecordedMusic{e}{E...}{e}

\CreateSoundEffect{jumanji}{Jumanji}{jumanji}

\CreateRecordedMusic{barbiere}{Il Barbiere di Siviglia}{barbiere}

\CreateRecordedMusic{titanic}{Titanic}{titanic}
%CreateMusic{<id>}{<nome>}{<musicista>}
%CreateRecordedMusic{<id>}{<nome>}{<id_html>}
%CreateSoundEffect{<id>}{<nome>}{<id_html>}

%\newpage
\subsection{Testi delle canzoni}

%?song-start
\subsubsection{Il limite che non c'è}

{\bf \Call{wendy}:}\\%?ignore
E alla meno enne x quadro, questo è il cammino\\
normalizza, parti con n piccino\\
lentamente fallo crescere\\
porta a un limite, che non c'è.\\
\mbox{}\\
Forse questo ti sembrerà strano\\
si assottiglia, ma l'integrale è sempre uno\\
schizza in alto e sei convinto che\\
non può esistere un limite che non c'è!\\
\mbox{}\\
E a pensarci, c'hai ragione\\
non la domini questa successione\\
E anche fuori da ogni Elle Pi\\
Non esiste una funzione così!\\
\mbox{}\\
Sono d'accordo con voi\\
non esiste sta mappa\\
si la usano i fisici ma...\\
Faccio mille disegni\\
sta per rendermi matta\\
che cos'è la delta... di dirac... di dirac...\\
\mbox{}\\
{\bf \Call{peter}:}\\%?ignore
No non è una funzione\\
Ma se la guardi come un operatore\\
quanto vale lo scopri da te\\
se la calcoli con una funzione Test\\
\mbox{}\\
{\bf \Call{wendy}:}\\%?ignore
Son d'accordo con voi,\\
ora sono sicura,\\
{\bf \Call{wendy}, \Call{peter}:}\\%?ignore
questa delta è anche una misura.\\
{\bf \Call{wendy}:}\\%?ignore
E vederla applicata\\
al freddo mi ha riscaldata\\
{\bf \Call{wendy}, \Call{peter}:}\\%?ignore
É una distribuzione... Temperata...\\
temperata\\
\mbox{}\\
{\bf \Call{peter}:}\\%?ignore
E alla meno n x quadro, questo è il cammino\\
Per la regina di tutto D primo\\
Oh fanciulli volate con me\\
Verso un limite che non c'è\\

%?song-end
%?song-start

\subsubsection{E}

E... Sei una serie\\
Sei la somma\\
dei reciproci\\
di infiniti fattoriali\\
tu sei re\\
sei il monarca dei reali\\
sei speciale e forse fra i normali\\
E... Ti stringo meco\\
poi ti elevo alla i pi greco\\
\mbox{}\\
lo sai che\\
se può renderti felice\\
faccio un esponenziale\\
di matrice\\
E... Uoeh\\
sei di poco minore\\
di 3\\
e come ti eleverai\\
se trasformo qualcosa in Fourier\\
Non sei razionale mai\\
né algebrico\\
E... A un esponente\\
lo derivi ma non cambia niente\\
\mbox{}\\
E cercherò\\
In mezzo alle tue cifre un ritmo\\
Naturale come il logaritmo\\
E... Uoeh\\
Leggo un libro che parla di te\\
E come ti eleverai\\
Se trasformo qualcosa in laplace\\
E su di te conterò\\
All'infinità

%?song-end
%?song-start

\subsubsection{Toto - Algebra}

Limiti non ne farei mai\\
Né in spazi di Hilbert\\
Né in qualche martingala\\
Non mi interessa se è di Baire\\
O se è un controesempio del teorema di Hahn-Banach\\
Ma quanti conti in geometria\\
E senza tutor dovrò andare al ricevimento\\
Il prof mi spiazza e dice ei\\
Guarda che ti serve Cauchy-Schwarz\\
\mbox{}\\
{\bf Rit.}\\%?ignore
Non ne posso più di fare analisi\\
Crasta Malusa e successioni di Cauchy\\
Io studierei solo algebra\\
Frecce funtori ed estensioni di Galois\\
\mbox{}\\
La notte piango a Geologia\\
Disperato cerco zeri in questo funzionale\\
Mi è chiaro quel che voglio far\\
Quanto che un p gruppo non ha mai centro banale\\
Come vorrei dimostrar\\
Qualcosa senza usare Cauchy Schwarz\\
\mbox{}\\
Non ne posso più di fare analisi\\
Pagani Salsa e convergenze in Elle Pi\\
Io studierei solo algebra\\
Io studierei solo algebra\\
Io studierei solo algebra\\
Mettere in versi inversi e reciprocità\\

%?song-end
%?song-start

\subsubsection{Aria Eulero-Wendy, parte 1}

Siamo stati legati\\
Siamo stati legati tutti\\
Legati in catene\\
In catene ascendenti\\
Siamo stati legati\\
Siamo stati legati tutti\\
Legati in catene\\
In catene ascendenti \\
\mbox{}\\
Volavamo librandoci\\
felici fra gli apici\\
\mbox{}\\
Ma ora siamo rivestiti\\
Di corde e di lacci omotopici\\
Legati ad un albero maestro\\
Da un branco di zotici\\
\mbox{}\\
Ma ora siamo rivestiti\\
Di corde e di lacci omotopici\\
Legati ad un albero maestro\\
Da un branco di zotici \\
\mbox{}\\
Ma ora siamo rivestiti\\
Di corde e di lacci omotopici\\
Legati ad un albero maestro\\
Da un branco di zotici \\
Da un branco di zotici\\
Da un branco di zotici\\

%?song-end
%?song-start

\subsubsection{Rap parte 1}

Mica siamo noi un branco di zotici\\
le tue lagne son più lunghe dei numeri periodici\\
ma quali catene? di markov intendi?\\
su heaviside non sai dove scendi\\
fossi uno spettro avresti paura\\
ma con due autovalori già diventi insicura\\
ti push e ti pop da dentro una pila \\
per il nuovo caffè ti fai un'ora di fila\\
non trovi l'identità in un gruppo banale\\
ci metterai vent'anni per la laurea triennale\\
è enorma la complessità del tuo algoritmo\\
calcoli in zero persino il logaritmo\\
Io approssimando ti mando una sonda spaziale\\
Tu sei interrogativa quando fai il fattoriale\\
Ora sei troppo confusa con la formula di stirling\\
che col nuovo sito non trovi i corsi su elearning\\

%?song-end
%?song-start

\subsubsection{Aria Eulero-Wendy, parte 2}

Siam stati legati da nastri contorti\\
Da lunghe e invisibili stringhe\\
\mbox{}\\
Ma ricordo la luna, le stelle e lo spazio\\
Lo spazio di Hilbert\\
\mbox{}\\
Affrontando limiti ostili non perderemo mai\\
L'identità\\
\mbox{}\\
Derivate integrate ma non spezzerete la nostra continuità\\
\mbox{}\\
La speranza risplende e ancora ci dà\\
\mbox{}\\
Un grido di libertà\\
Un grado di libertà\\
Un grido di libertà a\\
Un grado di libertà\\

%?song-end
%?song-start

\subsubsection{Rap, parte 2}

Ma quale rap matematico 2-0-1-8\\
fisica per sempre rimarrà il mio motto\\
non scambiare mai somma e prodotto\\
vali quanto 36 modulo 18\\
scambio limiti e integrali mentre ti sfotto\\
semplifica dx dai non fare il bigotto\\
di tutti sti teoremi io mi sono rotto\\
tressette in aula studio con la media del 18\\
\mbox{}\\
Son pazzo sono calmo sono dipolare\\
tu come una f che non si può integrare\\
come una funzione molto poco regolare \\
mi sa proprio che devo mollificare\\
ho altre conoscenze ancora da verbalizzare\\
cerco ancora di finire questa laurea triennale\\
nessuno mi ha spiegato mai che cos’è una frattale\\
il vero matematico sceglie generale\\
\mbox{}\\
Siamo solo io e te come nei numeri binari\\
per le dimostrazioni wikipedia su safari\\
non voglio osservazioni ma solo corollari\\
ti dimezzo ti divido come un numero pari\\
sei una discontinuità in funzioni irregolari\\
una matrice singolare nei sistemi lineari\\
per fisica 1 bastano 2 formulari\\
per soli 3 crediti 4 seminari\\
\mbox{}\\
Sempre a controllare se c’è convergenza\\
tutte stron.. fisica è la vera scienza \\
ho passato geometria 28 con Fiorenza\\
per la tua idiozia c’è unicità ed esistenza\\
il mio rap superiore elevazione di potenza\\
vado così veloce che non reggi la frequenza\\
sei un ro tendente a zero raggio di circonferenza\\
dai andiamo che è l’una c’è già fila alla mensa\\

%?song-end
%?song-start

\subsubsection{Barbiere}

Sistemi dinamici algebra e analisi logica topi e probabilità\\
Conti e statistica grafi e quantistica tutti si immergono dentro al mio span\\
Mozzo degenere in mezzo alle tenebre sorge il mio lemma del Rising Sun\\
\mbox{}\\
Tu vali come il quadrato di un bordo, tremi e sei debole, debole star\\
Tu con la tua armata vuoi fare il pirata ma non sai cos'è la misura di Haar\\
Come risolvi quest'integrale?\\
Con montecarlo\\
Sozzo maiale\\
Con i trapezi la la la\\
Ti perdi pezzi\\
Ogni equazione differenziale vuoi calcolare\\
\mbox{}\\
\mbox{}\\
Senza provare\\
L'unicità, unicità\\
Torri di Ackermann\\
Torri di Postnikov\\
Tutte le abbatto\\
E tu sei il prossimo\\
Col canto lirico\\
Raggiungo il massimo\\
Stupido empirico\\
Sei poco elastico\\
Raggiungo l'ottimo io non approssimo\\
Raggiungo l'ottimo io non approssimo\\
Trova il momento associato ad un asta mentre ti trapassa nel centro di massa\\
\mbox{}\\
\mbox{}\\
Fisico fisico\\
Fisico fisico\\
Fisico fisico\\
fisico fisico\\
Fisico\\
\mbox{}\\
Lo sai qual è l'inversa dell'identità\\
Metti via wolfram per carità\\
Per carità\\
Per carità\\
Metti via wolfram metti via wolfram\\
Metti via wolfran per carità\\
\mbox{}\\
Sembro Galois sembro Fermat\\
sembro De Rham sembro Arzelà\\
sembro Fatou sembro Bezout\\
sembro Ababou sembro Frechet\\
Sangue degli avi rigenera in me Kolmogòrov Peclèt Poincarré Dirichlèt\\
Riemann Lebesgue\\
Riemann Lebesgue\\
Con le mie opere ti faccio esplodere come il passato di Volterra Lotka\\
Se dico Nìcodym Radon e Sobolev pensi che parli di marche di vodka\\
Noi e voi di fisica la stessa isola gli stessi corsi la stessa capoccia\\
Equivalenti quasi in tutto quanto soltanto che noi ci facciamo la doccia\\
Gloria al sapere di peter span\\
Gloria al sapere di peter span\\
Di peter span\\
Di peter\\
Span\\

%?song-end
%?song-start

\subsubsection{Capitan Hooke}

Muovi in alto la mano\\
Deriva il tuo Lagrangiano\\
A tempo con la frequenza\\
Fisica è la vera scienza\\
\emph{(entrano gli altri)}\\
\mbox{}\\
Aggiungi lo Jacobiano\\
Hook è il tuo capitano\\
Ignora la convergenza\\
Fisica è la vera scienza\\
\mbox{}\\
Leva di là il rotore\\
È solo un oscillatore \\
Qui non c'è appartenenza\\
Fisica è la vera scienza\\
\mbox{}\\
\emph{(finisce la musica)}
\mbox{}\\
Sistema Ortonormale\\
Hook è un po' dipolare\\

%?song-end
%?song-start

\subsubsection{Titanic}

Spazi vettoriali\\
Reali, di Hilbert\\
Coomologia di de Rham\\
\mbox{}\\
Vedo all’orizzonte,\\
Teoremi grandiosi\\
Potremo esplorarli, io e te\\
\mbox{}\\
Lo so, io lo capirò\\
Un motivo comune vedrò\\
Lo so, io ci riuscirò\\
A trovar la struttura \\
Astrazione più pura\\
\mbox{}\\
Misteri da illuminare\\
Cercare a tentoni\\
Il pensiero è il nostro lume\\
\mbox{}\\
Ci viene un’idea\\
Vediamo brillare\\
Nel buio un diamante di Hodge\\
\mbox{}\\
Ancor, un altro tesor\\
E scopriam Grothendieck Riemann Roch\\
Amar con Cauchy-Picard\\
Delle mie soluzioni\\
Esistenza ed unicità\\
\mbox{}\\
Siam qui, sempre in aula D\\
Quasi un po’ a naufragare, con te\\
Sarà per sempre così\\
Senza aver consistenza\\
Coerenza in ZFC\\
%?song-end
%?song-start

\subsubsection{$6 \times 7 + 2$ gatti}

Nella cantina di un palazzone\\
i tre analisti senza un barone\\
organizzarono una riunione\\
per calcolare la minima azione...\\
\mbox{}\\
Tanto pe' stima'\\
Perché diventi piccolo l'erore\\
Tanto pe' integra'\\
Che su li conti ce passamo l'ore\\
Ore a deriva'\\
Che me riporta ar primo professore\\
Che non scriveva l'equazione mia\\
E m'ammorbava co la geometria...\\
\mbox{}\\
Equazioni belle e calcolate\\
Che Eulero mio m'aricordate\\
Studiate solo pe' diletto\\
Ma co' 'na smania dentro ar petto\\
Sur bordo della palla piena\\
Ce metti er dato e stai serena\\
E pe' trova' la soluzione\\
Devi integrare l'equazione...\\
\mbox{}\\
Tanto pe' stima'\\
Perché diventi piccolo l'erore\\
Tanto pe' integra'\\
Che su li conti ce passamo l'ore\\
Ore a deriva'\\
Che me riporta ar primo professore\\
Che non scriveva l'equazione mia\\
E m'ammorbava co la geometria...\\

%?song-end
